榮光歸香港唱到去加拿大商場

9月14日 14:00
Aberdeen mall

岩岩開始

之後多啲人 振奮啲

好感動
香港我地自己要堅持

利申 加拿大朋友轉比我 我都想去加拿大🇨🇦

好快香港好似以色列人咁返去自己土地建國

好感動
多謝各位真香港人

附送 有個大陸傻仔比人‘her’

3點東角道見

呢場運動係咪壽終正寢？

要抵制人民日報廢嗡，我哋需要有相應嘅評論文章

［熱門唔該］冇人講監控燈柱查到啲咩

[學術研究]水馬

和理非奇招: 寄信輸出革命2

其實有冇善良嘅黑社會？即係企喺我哋依邊

有冇人想喺狗隻招募日做現場宣傳？

2點半銅鑼灣東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

試問誰還未發聲個段 好洗我腦
之前都的唔起心肝背歌詞 今朝已經背埋
（願榮光就一早背熟啦唔駛講）

試問誰還未發聲
都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主
誰要認命噤聲

試問誰能未覺醒
聽真那自由在奏鳴
激起再難違背的那份良知和應

好似李婉華都有join

push

推

烈治文香港人地頭
支那仔就死開啦

條條戰線全力開火！！

唔唱埋英文版?

加拿大朋友回覆：
有唱do you hear the people sing
不過glory to Hong Kong無😂 可能驚太難